遭衞星導航系統老點 寶馬男墮河變落湯雞

南威爾斯卡馬頓（Carmarthen）一名司機，在駕駛其寶馬房車期間，不幸被車上衞星導航「老點」，錯誤駛入一條河中，更被困著無法脫身，要勞動救援人員拯救。

警方在Twitter推文「汽車內司機一次幸運逃生」，「卡馬頓救援隊伍救出被困在水中車內一名男性，我們過去曾到這個區域出動多次。」從消防員發放的照片見到，墮河的汽車車身一半浸在水中，幾乎被河水沒頂，一名救援人員利用繩索，走近車輛將司機救出車外。

消防局發言人承認，過去救援人員亦曾奉召到上述現場，早前便曾救出一名被困在上漲河水中的貨車司機。警方更藉這次意外警告其他司機，駕駛時不要過份相信衞星導航。

英國《每日郵報》

肥仔一跌落渠⋯